標普：香港評級被下調風險急劇上升

評級機構標準普爾主權與國際公共產業融資部副董事尹睿指，目前維持香港信用評級「AA+」，但內地經濟下行以及最近重燃的社會事件，將繼續衝擊零售行業，近日香港被下調評級的風險急劇上升，與區內其他地方一致。她又指，政府動用財政儲備推出抗疫措施，或會進一步削弱未來信貸實力。

另外，標普指，疫情大流行打擊香港經濟，預期今年本港經濟將收縮3.9%，明年回升至增長4.8%。

標普全球評級亞太區經濟學家Vishrut Rana認為，隨著疫情緩和，政府逐步解除限制，加上內地經濟正常化，或會重新刺激本地消費，但歐美經濟深度收縮將會波及香港，加上香港經濟依賴旅遊業，相信復元時間較長，最少需要1年。

快啦

等咩喎

睇錯成評級急劇上升，心諗啲鬼佬中左邪？

好彩係我自己眼殘（老啦老啦）

我最期待嘅畫面出現了.gif

戇鳩仲等, 成班人讀屎片

唔跌正契弟

最起碼 C-啦嘛

F-

跌硬grade

快啲啦
最少都跌到同支共睇齊

uncl啦

一囯一制
當然同中国共享同級待遇啦

快啦仲aa+

真攬炒成績表

未走曬貨

再leverage乍麻, 洗乜真係走

專家食屎

f-

好快同支那同級

熱錢QE不入

快同Zimbabwe齊名

訓咗3年

D for Default

爽

正
啲支那地產股既債券凍過水

唔洗急 最緊要快啲降

總加速師呢排唔見人 唔夠快

評級低過支那先叫愛國

我都係 嚇咗嚇

整返個支共評級咪得囉

又要林鄭教你點評級
標普都唔識野㗎!

求下你快啲下調

原來S&P 覺得抗爭完左?

內地經濟下行令到香港評級下調，咁大陸評級係咪都應該下調？

下調啦 快

係咪盲？

S&P出口術就啱晒啦！等大家知道係港共、支聯办、黨澳辦、支共搞＂彎＂香港…

第時用唔到香港嚟融資唔好喊呀…

支共踐踏法治, 靠香港賺咁多錢都唔心足 要殺雞取卵, 以為班奶共官助紂為虐就呃到全世界, 好似太監咁衝出黎護主 幫香港自閹左話自己仍然係男人 性生活滿意

快！跟住港共又9up 話唔同意

Lets gooo

咁樣懸而不決先係最佳形勢呀…

淋奠：我已經唔怕批評同抹黑

因為社會事件？
同埋依賴旅遊業？

佢係咪維緊穩？

唔同意咪得囉

快d

等睇正苦回應
1.話示威行動影響
2.話國際社會唔理解 ，俾反對派誣衊
3.表示遺憾

香港在一國兩制之下能確保市民，投資者受到保障

各行各業都難捱
港共想得民心就必要加大開支、盡量救企業、人人派錢

香港再畀港共政權咁掌權落去跌到落同俄羅斯同一水平已經當贏.

由投資級插到落垃圾級條路都仲好遠

托住個市係無用架

係就快

另外兩間Moody’s同FitchRatings一早downgraded
係得標普冇跟

快啦，屌

做你就做啦，放風

挑~樓市咪一樣GOGOGO

到佢發債無人買 咪加稅增加入收囉

近日香港被下調評級的風險急劇上升，與區內其他地方一致

咁樣未顯示到支那既影響喎

就算你睇錯
本身句野都係有語病

林奠：表示遺憾

呢啲情況林鄭唔會出聲架，通常係pk鄧同散仔王跳出泥柒左先

香港：
今年：最自由經濟體
下年：低稅制

攬炒又行近一步

出成績表啦！

中國人驚都無驚過
以中國人個套阿Q精神
咪自己成立一間Rating agency
然後話自己評級AAAAA++++++囉

點解係因為內地經濟下行以及最近重燃的社會事件
而唔係港共政權違反一國兩制，危害人權自由

快撚d調到同中國一樣啦屌你

快快快

support

G持

抄me

假新聞，經濟不知幾好，樓價仲繼續破頂

都係既, 又唔係得佢一間評級, 另一間跌佢又唔跌一樣精彩

所謂：刀的意不在殺，而在藏…

把刀斬出去，對方會反撃（當然對方亦可能會受傷），但係用把刀嚟＂降＂住對方，反而會真正起到震懾作用…

一國一制

Push

想問下其他國家嘅評級有冇下調？

就算跌到C-都係乜都無變。是撚但啦。

6月到而家N個假希望。而家見到呢啲垃圾新聞個人覺得特別燥。
屌你老母咩勁過SARS嘅支那肺炎都可以乜事未無。其他嘢講經咩。

一國一制啦

美斯美斯

跟中國啦屌你 一國一制呀 搞港獨呀?

所謂：劍的意不在殺，而在藏…

把劍刺出去，對方會反撃（當然對方亦可能會受傷），但係用把劍嚟＂降＂住對方，反而會真正起到震懾作用…

其實錢都七七八八，要送都送左去支那

香港市民喜迎標普評級下調

講咁多
咪又唔敢下調

快啲下調啦唔好等

真係降先講啦

希望樓主可以pin呢個post， 我希望幫大專生追返停課期間學費， 然後再將呢筆錢 用起黃圈或者手足嘅法律援助之上

有關大專學生追討停課期間學費進度

求降到垃圾級

快啲一國一制 一定要保著台灣

香港hihi了

轉pf未

幾時同支那一撚樣

一國一制嘛，止暴制亂嘛，攪炒啦，屌你老母

港樓永不跌

香港再出發
.
.
.
.
.
.
.
.
.
廢老s: 屌你沉船嚟嘅

成日抹黑香港
明明香港財政穩健
高官黑警有人工加

自殘大法

仲A，幾時先唔A呀

好似低過bbb就係垃圾級別
我諗過多幾年就係

熱錢唔入咁樓市點算

降到C未?

降左先講啦

另外兩個已經一早評低兩個grade
自己仲評咁高唔賴野咩

aa係咪同大陸一樣

正

仲係AA+? 之前唔係跌左咩

之前係穆迪>惠譽>惠譽
標普2017年後都冇郁過